## Pussel info
**Pulsande lampa för laddning av kort**

### Grisen
Två kretsar som sluts, oberoende av varande.
Båda måste slutas
En knapp för start(återställning)
Lampa för varje färdig del(två delar)

### Bikupa
Sluten krets när alla bitar är plats
Pulserande diod för betalning
Sätta ut
Plocka bort bitar för att få pengar

### Jordhög
Gro ett frö ish
Sluten krets

### Mejeri
Skapa mjölk, fil, ost, grädde
Välj mellan dem med en knapp
När alla är färdiga får ut pengar
Knapp för att starta om

###